[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2202)

1

Fast

Slow

slow

撞到飛起

830
盧頓 第一球

曼狗終極大船?

客即刻入波plz

主反杯直播自插

半和先啦

般尼大回飛 要唔要好

白禮，今晚最後呢下

西甲就快又黎多球

只買一注 西布朗

曼半大吸引

錫周三大波

半和先

屌主入未呀爛臭閪

頂住

獌半大

曼聯上盤 穩贏

雷丁 白奶 西布

龍門

轉哂圈

好

華拉玩完未？
快Cup 啦

無角既

比番9.5嚟先啦

盧卡古入三粒

西甲主入未

OKOK= =

反cup啦

屌 買唔切添 岩岩掛住睇野

角細穩

屌 趕唔切買白蟻

0-1

秒goal可以買定冇入球了

白禮直接買和波算

曼狗入波未

華歷頂住再入多兩三球燕疏先有機留西超架

10鎚仔

屌你入未主

跑得快到

屌你老母華拉度列

錫三周 快快入
2.5b

垃圾

又客和客主

一

真係垃圾 半場都追唔到

11.5s

華歷簡奴 快D入多粒

客入？

雷丁禁屌

11.5s，半和

主客都受
有3球就得

拉素goallllllllllll

膠到你

屌你老母 華拉度列 追和先啦 禁猜唔射有撚入

水床十二碼

半和得唔得

追和未

半客係咪派

垃圾曼 太深啦

最聯被人禁屌

曼聯被按屌

咩料開波前曼fg 1.33 幾分鐘得番1.09

英國波 讓咁深 真係好難開

西甲半和皮已收

會有1.33咁高?

電丁fg@50000

點會有1.33

獌又無角cls

買唔切白禮添

閪甲入未呀主

西布朗比人禁屌？

半主嚟

Yes

我曼入未

買唔切曼聯

屌你老母 閪甲

曼狗比人禁屌?

西甲主班撚樣搞咩

真係好撚廢 秒輸都算 成45分鐘都追唔到半和

半客全主

唔刷角點贏入波阿閪甲

秒goal又無半大

無左普巴 雷丁都唔夠打

6cccccc

澳假仲正氣過我慢

最緊要完場開上盤

好快㩒制

華拉正垃圾

又要冰角又要頂住

我獌劍指聯賽 點會同你玩足總盃

獌真係讓唔起2.5/3

西甲真係

雷丁入未

獌快撚入波

秒Goal 冇入球又嚟

好LAG,求LINK

獌廢撚到

唔加密我以為反水冇跟呀

半和針得

今場角大？

球探壞撚左？ 買4場 比人入撚完就冇響過

88888

10.5b gel

360直播

曼快入

下半要cup了

最後果隻角有開咩？

西甲客勝仲有1.8？

Diu 西甲無撚端端8角
垃圾獌開咁深1c都無

無知一問，半客係完場先派彩定依家派

有

越位

咁買定和同反cup

now

Var

曼？

聽日先派

韋斯咸秒goal要半大呀

對 var緊

屌你老母
下盤入波未

你估下

成班阿叔係馬會門口 屌獌聯

半8全11?

邊隊

係馬會有呀叔買左雷丁2:1

馬會有直播？

我曼主場都要睇Var?
球證你識唔識規矩呀？
廢蛇有黎睇架

mu12

Ok

想4 閪甲買左11.5s

No thanks

做下樣都要既

1:0

無 只係作地係門口吹水

同路

Gchi

咪撚就係

.10

mata bb

般尼 12m

曼狗咬佢
熱狗7粒 你最少8粒啦

雷丁 頂撚住

？

曼聯 12碼

般尼 同 韋斯咸 即刻同我入波

gchi

Goal

你買左咩

盧卡古食𨶙屎啦

雷同乙組仔個分別喎

河床12m

白禮 巨根入未屌

英足盃 6場加埋 二百幾隻腳 得兩球！

Mu2-0

岩先封盤 寫住點球

因為波得幾粒

又係你

冇野好賭

曼聯4424終於返黎 後悔買唔切！

靠12m先入波

曼聯係咪狂攻？想入3.5b

食屎啦

唉。。。

突發 閪甲 客勝仲有1.8派錢

冇左普巴，一定讓唔起

盧卡古同山狗好想入球 想正選就要出力

整多粒半大未 西咸

13.5b/s?

岩先球探封左盤 個陣寫住點球

Kayan buy 13.5?

入左一粒都開3.5

大撚獲 西咸 秒goal又係咁 無半大

錫周三肯入波未？

球探壞佐？

山狗好想入波咁

電J都幾茅

電丁單刀唔入 垃圾去打英甲啦

熱狗琴日下半場入哂7粒 曼聯起碼入3球完上半場啦

曼後防好危咁

我驗定腦 2.5半大都買

其他未開波？

白禮goal

0-1 白禮頓

白禮

Diu 西布朗開大未

屌你老母巨根入味呀

半和針

點樣呀般矛

屌你老母 西布1:0

西布朗 1-0

今日唔係星期三，唔入住

曼俾多球先啦

0-2白禮

般矛撕得飛

白禮2粒

賽前買撚咗垃圾獌11.5b
係咪要取消關注

雷丁 頂住

愉撚野事呀咁快秒入兩粒

Birmingham 1-1

屌 巨根追和反杯

又係你條撚樣

Block左佢啦

所有踢緊波既 客隊都入波 ok?

支持

茅夫搞咩

11.5s準備針。。今曰咁多角大

好在剩係補左$400 搬泥

西甲 分分鐘1:0完啊

獌得1c

10c

閪甲冰角得唔得

9c

1;1 / 0:2
200%

11c

無端端刷角

2.5細水泥gel

曼俾多球啦

11C

12.5jump得

10.5b cashed

屌 又jump

西甲等有中水 1.5/2 All佢in了

唉 等馬斯亞同福狗入黎先買大算

曼聯456啦

西甲11.5s針

補注 獌聯 3:0先 買佐雷丁震緊

西甲1:1完ok?

奇蹟11C完. 俾D信心

星星買左咩？

買錯晒 角細就爆，買大得1c

屌你 刷咁多角咪又係入唔到波

曼果場搵人入多粒得唔得

真係屌你老母

0-1 班士利

般矛半場就針

般尼

曼角小.. 希望唔好講完就爆

fake goal 班士利

真係爆呢場

死曼狗半大都開唔到

邊隊入波? 聽到馬會班阿叔尖叫

信就黎

曼入未

算啦 度定下場追數

補5分鐘? ON9

車阿成日一齊深夜

屌你老母唔識入波？

難左啲 不過我都想
利申持有下盤飛

曼聯仲差3球

獌對家gel得未

細波

有冇人同路 史雲雞 新特 華西

獌狗又學熱狗下半場轟六球

華西不了

補主其他啦，參考尋日熱狗

曼聯37%控球
山齊士同盧卡古玩夠未?

曼聯6.5 7.5

獌2:0

半大CASHED

曼2-0

曼狗下半場黎多兩粒 好無先

我曼正氣

琴日買波細就大到仆街
今日買角細就刷到仆街

曼聯派錢波

我獌牛B 絕殺半大

主其他

咁都頂到半大

發覺我一屌曼唔入就入

lkk 2-0

2-0
我曼半全場主主cashed

未

西甲 頂撚緊

半大cashed

6791
半場入球大細
半場入球大細 星期六 4 曼聯 (主) 對 雷丁 (客)
大 [1.5 球] @ 1.85 $8000

條半大真係拾返黎

一落2.5 就入

派我

我笑到仆街

派比lkk啦

買左白禮第一球，尾數買下佢

要中始終會中

下半場我曼入3球

電丁有無面子球

買咗西HAM大波等玩完

買驚風散都唔夠
仲派

456 456

半1全7

屌你老母 點解閪布朗咁認真

半大中

他個樣都唔似中

半場姐

呢隊假波隊黎

始終開唔到3球

我都笑到仆街dllm 獌 1個c都無
手持11.5

頭場西甲2.5b玩撚完

11.5s手持

比番球人啦 mu

已經估到呢隊波會玩野猜完場

覺得至少有兩球，三球唔敢講

我西咸大串左白蟻

冇買到曼狗又開到

不了 開7:0

西甲練心

西甲仲有冇波入?

8:0

秒goal嗰時我都咁諗

互梅緊 直覺75~85 有波入

通常西甲秒goal 80分鐘打後先有波入

成篤屎2.5b有無可能

屌你老母 巨根

我仲要 2x1 獌 3.5b

西甲上盤

西甲11角完

客再入啦

西甲又黎半8全11呀

西甲下盤gel

Westham真係狗西隊黎

買佢就輸唔買就贏

1粒3分 2粒都係3分

西甲 等到72分鐘 小注1.5/2大先

角球大細
角球大細 星期六 3 華拉度列 (主) 對 華歷簡奴 (客)
細 [14.5 個] @ 2.10 $1010

西甲和味濃

Freeze

13.5細

西假

你咪報假咪贏錢囉

西甲角細gel

華拉度列d把握力真係痴線

又中

西甲買反CUP
呢種垃圾波反CUP唔洗理由

西甲主隊食左屎

珍

買親角都收skin
唔夠膽大注

客NG

大難不死

西甲11角完今個月唔賭波

12c

華歷簡奴2.5細gel頭

12

閪甲捨得追和未

手持幾多

贏緊又刷 屌你老母

繼續賭啦

可以1分鐘就輸波,亦可以2分鐘反CUP

呢D垃圾波價值就係開黎比人賭
最鍾意發生你覺得唔會發生既野

賭吧

大注買左

一講又角

好驚

仲有半注14.5s

仲差-2

客入PLZ

得返14.5s半注

正想講dllm , 12.5b jump

客比多球pls

就係報左先有贏有輸

以前唔報輸唔停

實有

無就今個星期要食麵包

西甲都假到秒goal，全場0:1 ？
今時今日呢個世界真黑暗

錫周三開到2.5b
派一個200
亂抽

me

16.5s上緊天台

Lm

放心 主會反cup

K

NBA

我

西甲反CUP 抽一個100
走數以後賭乜輸乜

尋晚愛滋咪又係

不用

lm

我了

屌你老母主入未

1-1

同路 希望反cup

留心情賭下場算啦 同路

LM

13.5細加水土

唔通無入球

西甲1分鐘定賽果

西甲主隊係咪收工等完場

發覺西甲真係好假 特別係中下遊獨腳戲

趕住睇英盃下半場

呢個真 睇得出想快d收工

不了

Me

可唔可以秒入反cup

西甲不如就咁完啦 唔好再有咩發生

一分鐘落後到而家得2腳中龍

仲有咁耐有大把野發生

閪甲悶到

屌 華拉種廢

跌撚完未?

曼半大咩中位數

集氣

1.5

輸半得唔得

13.5b入唔入好

10蚊冇入球仲頂得住

買左主ng 屌是但入等我死左條心

曼正氣波

獌等4.5b角

1mins1goal 冰到依家 屌你老母

no goal8倍

屌你老母 爆我一角就停角

屌你老母 贏錢咁撚難

01 11倍

12c完啦 唔好攬炒

我遲了

dllm爆我半和

輸錢好易

英超強隊目前為止都咁正氣，剩返阿妓同垃圾車，會唔會正氣埋佢

想買客ng

客認真D喇...入多粒好嗎

般泥唔係一般嘅廢

no

雷丁第三球

車不了

曼都未贏盤

華拉打假波呀屌 咁多人等緊斬佢係度死猜

垃圾車唔算強隊啦

豬盤王

禁區企左5條友仲係度猜 屌

針到

星爺有咩心水

好嬲角球
要gel 一gel 先

華拉12碼

角球都有指示

12m主

咁老土

降班吧

會唔會miss

屌佢老母miss我就飛去西班牙斬佢老母

唔好呃我 應該會miss

1:1

miss 吊死佢

Miss硬

極度懷疑哥迪奧拿之前係咪想買廢特........

咪撚miss

真係唔撚入

sad

Miss

Missed

misd左

哈

笑

真係miss。。。

Miss未

屌

又送12碼

12 碼其實好難miss

MISS PLZ

On9

入撚到咩假波 01完

買機票未

易賭到

我屌你老母！！！

下 假到

假撚到

屌我一直以為有買
原來變左賠率 屌你老母馬會

假到你

西甲假撚到...

屌 的個冇入球 頂住

好難唔係假波

勁到

假撚到仆街場鳩波

笑撚死12m

On撚9

訂機票未

垃圾華拉以為唔撚買你

笑死

下場

12m！

屌 客入喇咁

miss

56K?

傻架

呢排啲12m大半都炒 on9

我屌你老母12碼唔撚入

慢到

屌你老母12角係要爆我11.5s

13c

主隊收晒錢

痴鳩線架

點解12M唔入就係假波

德甲同西甲真係頂級聯賽黎講最多假波

西咸大波手足可以上香了\|/

球證做曬野俾主隊都唔珍惜

廢Jer

雷丁

買上盤都覺得好笑

踢左成場都唔去馬

呢排買親都炒 4，5次了

收啦屌你

玩鳩主隊就真

冰實13.5s

0-2未

屌你大哨撚賭仔

西甲我屌你老母

西甲主隊弱智
不服來辯

主真係假撚到閪咁 12碼之前已經講緊

西甲d 角刷下停下刷下停下， 古古惑惑

補3

+3mins竟然

補時必有c 定律， rip

換走廢西山齊士未？

西甲真係難賭過日職澳職

般尼同錫周三開到2.5大
抽兩個派500

換下福仔都好

韋斯咸 FT. 1:0

下個星期捱麵包啦要

呢啲劇本成日都出現

條屍執唔返仲要13角 dllm

14角

14C

佢完全透明人

補時賭1c 易到

曼會唔會2：0完輸盤

14c

早知買角 屌佢老母買主ng

咁多波都揀到兩場00
有冇水

15c ok?

12碼入咗咪冇嘢囉臭系

刷多1角！！

西咸入多兩粒

絕命一角 .........failed

-1

16.5s 易到

笑死 單刀射正龍

14.5S 震過貓王

白痴架

華拉一球都冇

西甲害撚死人

我都係

獌狗456未

屌你獌入多幾球啦

完

`屌差少少

西甲 角球有排都未派得
唔知有無開埋最後一個

已家d假波愈黎愈倡狂

冇

你老母咁都唔入

14完

最尾果球。我呀婆射都入啦。係咪on99

買左客第二球

錫入波未 想派都唔得

陪女搞到無買角大

白禮3:1

食麵包啦

屌你老母臭化西

正仆街波

好黑 停返一排先

屌覺得自己癲左 買左半注仔雷丁ng

呢場閪甲假過西

西甲真係。。。on9過英尻盃

頂佢

屌 最後一角唔俾開？

華拉又炒12m單刀又唔入 頭寒

Same 幾日輸到仆直

曼盤串白禮盤補唔補好 曼真係唔入波架wor

其實講咪講 貼事後飛威d?

2200 再黎喇

屌佢老母12碼都唔撚入

好彩冇追ng dllm

一入波買左第二球no goal 好爽

屌on9 西咸又係秒goal完唔撚入

Dllm 戴綠帽啦仆街仔

依家馬會好似會傾 睇下派唔派 李城個場

得返5蚊 唔啦 下個月先

搞撚到我輸錢 所以假波 笑死

仲有1/3時間

西甲場波 1分鐘踢完

曼聯比人禁屌

啲仆街重話1.1 我大叫興足左

西甲快撚d派啦，要買曼果場

呢下真係唔信邪 秒goal照買下隊 真係無入球到尾 上場買閪包就比華拉絕殺

無開都派咁on9

仆街 極速爆我半和

屌巨根追和未
比人禁屌到痴線

唔開華舒福 同 馬斯亞點買角大

臭西獌又係on9 , 1c都無

巴打去咗西班牙未？？

曼換左人，補返少少安全

出咗咪又係無

曼5.5s頂住
冰封角球

1分鐘就踢完嘅波 要踢90分鐘？

All in 咗？

出左 希望等到3. 5角大 2倍

全能到仆街肯走未 你係到唔敢入角
廢西淨係識cup大位

同韋斯咸一樣

講了no goal 垃圾波

主場踢到咁

雷丁入粒 唔小心買多左

唔會啦 都冇開

獌賽前11.5 中位

茅夫廢撚到 唉
追和派5個200

靴里路 我屌爆你老母閪 無仔送終

雷丁ng試試

lm sin

2200
艾米恩斯[-0.5/-1]
利申連中四場了 好旺

昂熱俾隊法丁收左皮

福

福仔，靠你啦

盧鈍贏球我自含呀

曼聯入兩球 一日球迷

盃仔威力

講真呢啲劇本衰撚過賭百家樂

太悶了， 不夠刺激

買左mu. 下球

加入

曼咁既樣點補呀 要靠福仔了

打雷丁 食屎羊都變球王1過3

唔All in一樣diu到佢戴綠帽

入多兩粒 我都加入

熱半1全7 你學下人半2全4都好

如果我依家買我曼no gaol係咪要驗腦

屌你老母場垃圾波派未

點解變左4.5?
唔係不嬲3. 5咩。。。
定我眼花睇錯

全部大撚晒佢啦

屌曼真係反底

盧頓可唔可以入

球單刀正常真係食硬？

曼聯入兩球 一日球迷 1號

支持 再屌埋曼入多球啦屌

百家樂好玩過佢多多聲 1分鐘嘅事，拖90分鐘先公布賽果

2

屌韋根反杯
頭5抽1 100

幫你叫

西甲果場 1分鐘入波 之後7.幾倍買冇入球 可以拎$叫100次雞

今日得澳假有錢贏

呢個真 澳假仲好賭屌

雷丁入一粒之後是撚但

曼唔就仆街

西甲主隊唔一齊慶祝嘅 cashed

買$200得唔得？

未等到3.5b就有角

曼聯個角繼續冰啦

隻15號獌迷黎 上半球單刀咁都仲買雷丁

屌你曼聯做乜撚野

錫 17分鐘3球
不是夢？

4

6.5s

咩買200$

曼聯入多球 一世球迷

叫曼唔再入波實際d

獌入多粒

一入完4.5S即刻4C
正阿

場垃圾波未派買唔到角大

曼聯上盤jump

有無計數高手教點補曼 好唔抵補

今日角難賭

屌 獌個場連角
想問獌未連角之前個場角啱啱中位數唔係3. 5咩
定係不嬲都係4.5
因為無啦啦想買3.5角大
狗會唔比買

4.5b叫糊

西甲個場 14C 完?

唔洗補

無入球咪係

4.5

好似見唔到有3.5買

冇買盤
買左雷丁入波

係呀

屌你老母西布朗 杯賽咁撚正氣做乜尻

曼快6c

曼ng 1.84..

20分鐘開兩角盤你買
馬會開善堂？

THX

韋斯咸2分鐘1:0
90min 1:0

曼比分

半場入球大細
半場入球大細 星期六 4 曼聯 (主) 對 雷丁 (客)
大 [1.5 球] @ 1.85 $8000
6200
入球大細
入球大細 星期六 4 曼聯 (主) 對 雷丁 (客)
細 [3.5 球] @ 2.08 $3500

I 隆MU

屌 睇黎我未病好
我都諗緊點解20分鐘2角盤咁爽

有4.5/5.5

屌 韋斯咸立即入波

吊佢個咀唔想入波

咁癲

雷丁俾啲火我

但睇app係15，唔知點派

下盤gel

我14.5 S

曼聯入一球 一日球迷

派晒

曼入多粒先啦大佬

曼聯半2全

屌你老母49000 入多球半格啦

你咩app呀

雷丁仲禁屌ing

睇Chong 了

有無水 針了

Chong好波 黃了

曼聯入未啊屌你

唔係無4：0丫

係喔
仲未派彩

比多c ok?

獌有冇多粒啊
今日針撚到

曼下一球有2倍
買唔買好

獌真係好廢

屌你老母垃圾曼聯

曼聯咩盤？

買左曼上盤可以點補

識唔識賭波架 送錢都唔買？

2.5 3

認真 未贏唔洗補

強國

All in 主ng

入多粒贏個盤得唔得

雷丁快撚啲啦屌

雷丁快手輸多粒啦

即場好波半2全2

閪甲14完15c完

球探有冇響過

我曼同雷丁都太廢
已買小注no goal

西丁

曼針

曼聯入多球 一日球迷

-1c快啦屌

閪布朗 食撚屎啦

睇黎冇
得返d 新仔
中場線都搶輸
仲講咩入波

曼入多球 買咗ng

雷丁禁屌完唔入應該冇了

曼下隊 輸左今晚唔上波po

曼俾半格黎呀

韋哥入未

Chong wo
諗清楚

為屎喊開到2.5大 抽1派200

韋斯咸我屌你夠膽死2分鐘完場

addoil

有山狗仲敢買

雷丁成班中堅踢前鋒

Lm 支持

做人有口齒真係好重要。琴日澳假中左之後話唔再掂澳假，今日掂左頭場，輸鳩左 ...

買大開細
好波

屌你老母韋根輸波都唔撚攻

曼2.5大allin

曼狗 屌你老母廢系

跪求曼6.5B

1c都唔撚俾埋我屌

換走左啦

獌應該有一球

開到我派2億呀
2隊都鳩踢出底線

球證食左

肥仔古入多粒ok?

睇下曼得返咩人腳踢啦ching ....
冇失波算收貨

5.5b 開到請一位手足食譚

巨根和 頭1 100

曼jump

西丁屌打返轉頭

韋斯咸開到大我裸跑TST

足總盃真係惡賭

14定15。。

獌狗一角都冇

14

屌你老母曼聯唔入比人入啦

快手失啦 係咪都輸盤

英杯得白下半有波入

我獌冇第三球
Ifc 見

雷丁入粒請位手足食開心樂園餐

雷丁都炒唔起

曼聯可唔可以幫下我
岩岩輸左5千 幫我執返小小得唔得

諾定咸森林派錢波

伯明咁都入唔到

垃圾曼差一球⋯⋯

your name

Miss左獌2.幾倍冇入波
諗住等多陣 高水入手5.5b 有冇同好

獌又撚手足

狗會又賺

應該無角了

垃圾MU

留名

是但一隊比多角做半季球迷

11.5-8.5全部都有

我記得唔知邊個post有人比曼讓和 2.5/3其實算深啦

濕尻盃都咁多細波

Ifc 等... 買左獌既清

點睇一陣車路士

新特蘭？

西甲角仲未派

曼

熱狗7粒

Dllm 韋根輸多粒la

曼試下俾多粒 半2全2 屌你個西

尼姆

雷丁gel

3-0

買曼聯驗下腦

整多球救手足

波可以一分鐘踢完亦都可以90分鐘先踢完

好撚彩

換chong入黎
仲冇機

廢系獌 後備真係垃圾到

49000

CLS 全部下粕場食哂屎
賭鬼

買尼姆驗下腦

系。。。。

?

一齊戒賭？

下半場響都無響過

屌你老母曼聯 全家火葬場

2019 仲未block個傻西？

屌 打比群點贏曼

低死 鋼狗

屌你老母

西咸20

都係曼聯好波

今晚全部西波

曼狗同我絕殺！

成日block左啲人 佢開po都睇唔到

莫拉達正選

今晚唔上波po

too late mo lun use

馬會精選 好波

係今個星期都係

輸左5千

韋根和波今晚同貓女做愛

西咸

福仔

西咸終於2:0，-1奇蹟復活

獌狗贏波輸盤 又害左幾多人

褔頭廢撚到

屌你老母 入未

雷丁針

曼聯堅垃圾

Reday 21

曼入啦

踩波車

笑撚死 咁樣miss走個上盤

全細波咁濟

得1場開到大

對面超廢
睇咗半個下半場咁濟

屌 曼聯 雷丁 盧鈍 求其入一球啦屌

車仔又出黎害人

唉垃圾MU黎

魚拉突 啪啪啪

4c完屌

馬會重心
獌3.5大

屌佢老母

No Pogba No United

下盤cashed

盧頓+1, 韋斯咸-1, 班士利+1, 梳士貝利 +1

絕殺半格

靠chong了

屌斷盧鈍 貪心左

Pogba好重要

真係垃圾

4x11 針

韋斯咸我正式屌你全隊
小豆唔計

般尼10

獌快完！

垃圾福踩撚走咗個上盤

咁樣先有角

5c

曼2:0 ft

好撚精彩

有冇奇蹟半格

希望韋根會絕殺

5C又點阿

西甲派未

又豬 屌 今日白玩

得49000無絕殺

奇蹟5c

曼最後刷1C都算有交代了

針到啊 死狗西獌

Amen

心水清曼迷買咗半大

不過都係屌你老母韋斯咸

下半場唔通全大？

買盤 已派

乖乖地單頭咪算囉 學咩人玩過關

食屎
全日未收過錢

5.5b -1呀 屌你老母

咁都要爆一角

車仔正選 法比加斯 莫拉達

想問最後個角係唔係開短

頭場輸5千
15分鐘前 買左3800 無入球
輸左就
唔該哂救我一命

半2全2吾挽即場拉我屌

般尼竟然贏 痴線

話左西甲場衰波 有排都唔派角球

想買華西角細

Diu 呢個星期買佢2場，輸撚咗6注 垃圾獌連ng都做唔到

獌2:0 5c ft

係 有得賭？

買左3球細 cashed

痴線韋斯咸降班
小豆回家啦

曼最後1c救全家

可以的

11:00 點買好

9買讓和10蚊竟然中

尼姆入波未

閪甲啲角又搞咩唔派

屌你老母場場都開下盤 痴撚線
我今晚就全買下盤 仆街

最後幾多?

最後一角唔知計唔計 去左重播唔知有無踢出黎

屌 巨根苦主

哭了 求派

請問mu 最後幾c?

垃圾獌贏得兩球，屌你老母

爽 雷丁 白奶 西布

唉求派x2